[新30秒動畫] 我哋香港人 齊上齊落 要羸一齊羸 要走一齊走

勇氣，就係就算好驚都會敢於去做。 多謝守住香港嘅每一個人！我哋每一個都咁重要，一個都不能少。不分化、不割蓆、不留下任何一位隊友。 無論前路有幾艱難，我哋都會繼續行落去！ 一齊行到終點，Together We Stand！

多謝製作者

我無野講

又要人喊